情人節氣魄更壯

情人落淚心中不必驚忙

慌

😂

求大大接力

今年乜鳩禮物都唔撚柒買

情人節氣魄更壯 情人落淚心中不必驚慌
X今年乜鳩禮物都唔撚柒買

只有聽朝出pool先有新的希望

情人節氣魄更壯 情人落淚心中不必驚慌
只有聽朝出pool先有新的希望/只求今晚出pool先有D寄望

邊間教會叫你唱架啦~？

小蘭教

送份比自己 就是最好的禮物

今年送口罩好過送花

抵抗高山，攀過望遠方

good今年送口罩好過送花

push